我地要對親政府既人做文宣

係一定要

我發現好大個portion既香港人、藍屍，中立廢中廢老，親政府

對中國共產黨上個世紀既反人類罪行
再活生生呈現係全世界到

大家可以幫手collect materials
抗日TK打國軍，毛魔多謝日本侵中
到而家新疆種族大清洗大屠殺

一環環去撼動佢地被洗既腦

唔該大家，點都做下文宣，我地犧牲既比起義士黎講根本微不足道

唔該香港人，救到幾多救幾多

對敵人仁慈=對自己殘忍